有計喇！！Rthk 5:29pm 不要進入理大成為人盾

家長集氣空裝

［200萬人呢？］今晚7點準時尖沙咀集合，推過去poly

自推10連

推

假設一大堆空裝家長沖散條防線
沖得幾多沖幾多
入到去既再一大堆家長人盾走班學生👨‍🎓